聽講Steam農曆新年特惠將於1月24日凌晨2點開啟

持續至1月28日凌晨2點左右。

買咩GAME開運好?

隻狼 rdr 2 steam 有冇？

啱啱完嘅冬特都無咩特別正優惠，想買嘅好多冇半價
希望呢次有驚喜

係,減價力度唔係好大,我已經專搵舊GAME

毒撚開運GAME,但暫時得DEMO

不如買部ps4仲好

witcher 3

買咗幾年都未玩成日想爆咗1-2先, 但玩玩下又冇心機

我直接玩3
睇見1-2 畫面差咁遠冇心機玩

Disco Elysium

買咗成年幾都未有動力開game
諗緊買switch版仲方便煲

垃圾畫質

隻郎

上個禮拜買完，係咁死，死到灰鳩哂

襯而家20% off 買咗佢啦

9號出mhwib，好難忍到1月24

等中文版（廢柴唔識睇咁多英）

冇 steam得lf2